大家認為為另一半改變是否合理？

正評=合理
負評=唔合理

大家理性討論。唔準講老母！